621 絕對絕對 唔係一個好時機！

第一 學生星期五已經無學校響應，好多老師都體諒唔到你罷課 會少人！

第二 無公司響應罷市，依一個好多問題！行動得太密，小型公司本身支持，但係都唔會響應得咁密。

第三 如果你主動將行動升級 係你主動攻擊既話 你就將會比狗用更暴力方法圍 但係因為你地主動 所以比人打死無怨。

第四 時間上太差！星期五朝早7點 係學生打公仔準備起身既時間，由於無學校無市響應佢地都要工作支援唔到！所以搞都搞星期六

最後出得黎既一定係少部分人，狗更加容易控制拉晒激進分子，我唔撚知邊個發明依個時間，但係無論係咩角度都係錯同比狗更易落手，差到甚至我懷疑係狗挑撥我地強行發起行動！請各位勇武人士三師

強行將行動升級仲會升去左中產或者老一輩本身支持我地既一班失敗，情況就好似DQ議員個陣咁。